賴恩美臣比卡希爾頂爆頭，宣佈掛靴

侯城中場賴恩美臣因為頭骨曾經骨裂，周二晚宣佈掛靴，年僅26歲就被逼結束球員生涯。在一次爭頂中導致賴恩美臣受傷的車路士後衛加利卡希爾坦言，他對事件發展至這個地步感到心碎。

賴恩美臣是在去年1月一場與車路士的英超比賽當中，在一次角球爭頂當中，遭加利卡希爾頂中頭部導致骨裂。當時賴恩美臣要接受緊急手術，並住院一星期。這位現年26歲的中場今季原本希望復出，但因為醫生的建議，最終決定掛靴。車路士守將加利卡希爾得悉消息後，在個人Twitter撰文，「聽到消息簡直令我心碎，角球爭頂是我們做過不下千次的事，卻因此看到一名頂級的足球員落得如此下場，真的令人心碎......祝願他將來一切好運。」

卡希爾唔跟埋掛靴？

死車狗對住人 太陽穴頂

頂撚死你

先廿六歲 就咁就退役

咁益轟迷